今年突然多咗好多汗疹

天氣一熱
對手突然多咗好多汗
以前一直都無
tg嘅威力出黎了

排下濕
呢排d濕氣真係搞到我全日都冇精神好攰成個人好重，

足底貼嗰啲，呢排我用緊
瞓醒第二日搣出來濕晒

其他排毒方法都用下

一到夏天就會出汗疱疹

肥撚左又賴tg

覺，今年特別嚴重

放鬆啲，唔好比太大壓力自己

屌
我都係
完全唔知點算
本身仲要大汗

Same here
之前係痕+甩皮，之後痕、甩皮、流組織液，痕到瞓唔到
而家塗左有抗組織胺嘅膏先冇出水都冇咁痕

我依家睇完醫生 反而佢係話胃太傷 同壓力大引起

我都係 明明之前無